728係咪上環

想問728係咪上環,今日都星期三,係就要有人申請通知書

西環原本好似有遊行 唔取消咪得

你成日都得閒既,得閒到我都認得你

有人搞緊

推土機出動
================

堅守五大訴求
勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
光復香港 時代革命